結衣bb

生左日兩日 無人提 是咪得我記得

波多野結衣定新垣結衣先？

😂新垣

生日快樂，結衣BB

我生日結衣bb有同我講生日快樂咩？
無阿！

😂是喎

又大一歲。。

屌佢老咪

唔好咁小氣啦 結衣bb 一直係我地身邊

邪教